人生冇意義了

要活下去

還錢

意義由出世個刻就冇